點解啲人係咁話星期五GME會short squeeze

星期五又星期五，係咁等每一個星期五。

三年又三年 三年又三年 十年都黎緊頭喇老細

唔咁樣點tum你入局

由佢地啦 唔好再開GME post啦

連登好華到爾街狼人

連登好多華爾街狼人

上星期已經講左一次, 仲未認清現實

唔好問 總之今晚未必有 sh

我發覺都幾多5毛借d意搞分化